大圍歇腳亭主動申請裝修

收到
千祈唔好搞呢間舖

一篇文加張唔關事既相就係架嗱
借刀點算

黑先裝修 佢頂多紅
其實裝修要成本 可唔可以唔好當口頭禪咁用